阿里巴巴今晚破頂，老衲請連登仔喺九龍殯儀館出殯

要人過海

Lm

請埋連登仔武漢感冒死嘅老豆老母入和合石啦

俄羅斯航空？

要世界殯儀館地下大堂得唔得？